郭文貴：香港火葬場有秘密 陳彥霖遭殘害

香港近期「反送中」運動支持者15歲少女陳彥霖浮屍海面的事件，由於警方堅稱「無可疑」而引發各界關注和抨擊。流亡美國的富商郭文貴稱，陳彥霖肯定是被中共殘害身亡，並曝光香港火葬場秘密及一些危險地點。

美國當地時間10月21日，郭文貴在自媒體中爆料稱，根據他剛得到的消息獲悉，香港15歲少女陳彥霖肯定是被中共殺害的。在殺人之後，中共對陳彥霖的屍體進行了處理，本來計畫是從樓上拋下來，以便製造跳樓身亡的假象。由於在毀屍滅跡處理過程中出現了突發狀況，最終只好將陳彥霖的屍體扔到了大海中。

後來，陳彥霖母親現身聲稱，自己女兒陳彥霖是「神經病」，精神不正常以及女兒自殺等等，全部都是中共的安排。

郭文貴稱，從香港內部人士得到的消息得知，在（中共）多個駐港機構和地點，中共都部署了大量的所謂「緊急事件處理小組」（人員），特別授權他們可以在香港殺人滅屍，處理一些「特殊緊急事件」。從表面上來看，這些地方都是駐港機構辦公室，特別是幾個駐港軍隊的營地，在地下室隱藏著大量的民間車輛、冷藏車輛、海鮮運輸車輛等。中共從深圳等廣東地方城市將20輛海鮮車運送到了上述駐港地點。這就意味著下一步將對香港（「反送中」支持者）進行更加猛烈的行動。請香港人務必做好準備！

郭文貴再次聲稱確認，陳彥霖是被中共殺害之後，遭遇突發事件而最終被迫扔進海中。他還引述火葬場的香港人士的爆料稱，在火葬場，處理火化事宜的，全部都是從廣東來的特警，而是是數十人提前到達火葬場，也包括數十輛來自廣東的車輛。在緊急情況下，香港特首林鄭月娥與中共在港所謂「緊急事件處理小組」所採取的一切辯護措施，包括陳彥霖母親上電視發表聲明、陳彥霖舅舅女兒等家人遭遇，都是因為受到中共的恐嚇。

郭文貴稱，在香港火葬場，沒有標註姓名而被火化的人數至少有20人。香港駐軍隊的軍營地點、中共中共駐港的幾個機構等，這些地方都是用來運送（香港人）屍體的，請香港人務必高度關注這些地方，都是很危險的地方。

根據視頻畫面顯示，這些地方包括：正義道軍營、槍會山軍營、赤柱軍營、新圍軍營、九龍東軍營、石岡村軍營、新田軍營、石岡軍營、石岡機場、昂船洲海軍基地等駐軍地點，香港灣仔告士打道151號的資本中心20樓，及位於香港灣仔港灣道26號的華潤大廈和位於香港金鐘添美道1號的中信大廈等。

郭文貴稱，中共在處理香港人的屍體過程中，都對他們的家人進行了威脅，並提出了一系列的條件，如：不准拍照、不許與任何人談論提及等，運送屍體的程序都是由中共經手處理，然後直接火化屍體。

由於提供消息的香港人士不是每天都工作，再加上有些屍體是運送到深圳處理，因此，可以推斷在香港被消失、被死亡的人數絕對不下於20人。

軍營...
蛇穴...

佢講完係咪即係話冇發生過

條友吹水王

同之前gay巴新巴講既野吻合 真係用地下去屍

推

Push

依種方法，好附合中共做事方式

2019仲有人信呢個吹水佬
舊登兩年前都已經討論過

又傳佢d 9up

但其實佢都流亡

邊個敢同佢聨絡？唔驚比中共拉？

9up

終極鳩upper

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

冰冰片呢？柒頭

又9up

我信佢喎
正常處理屍體係幾個位置
如果有人遊行去光復個到
睇下政府有咩反應會估到

吹到咁大

咁點解唔直接拎去燒
要掉落海俾人發現

原本信 佢講完 而家反而要懷疑吓

值得參考⋯⋯

佢唔係燈而係事實陳述其實幾中 上面權鬥咁嚴重 應該係特登爆

郭文貴成日將真假野混埋黎講
值得參考架

又係得個吹字 每次都冇實證證據

傳到連藍屍都懷疑人生

問題係 點解要指定搞佢 ？

徐

真係消失左好多人

真亦假時假亦真

唔好俾彥霖事件不了了之呀

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

特務機關手法係真
地址係真
火葬場條針假
處理人數假

條友講野仲有人信？

絕對信佢，因為佢太了解共匪嘅黑暗殘暴手法

其實火葬比掉屍落海合理好多

中共有安排係合理
但地點唔一定正確
死者屋企人好可疑呢點
我諗好多人都覺得係
所以睇佢講野唔可以完全信晒
但係都可以信一部分

睬佢ON9

應該講係d火葬場

有手足講過火葬場D大樓有古怪
有冇巴打有印象

不過都係果句
范冰冰呢

問得好，所以被害人士絕對唔止呢啲，好多可能就直接拎去火化，畀我地見到嗰啲少數只係為咗嚇你地，唔驚你地查到，因為做嘢㗎人全部都唔係香港人，呢樣好符合中共做法，點解佢地家人朋友唔出嚟搵人？滅聲真係中共專長，偷個ac畀個信息屋企人就搞掂，或者軟禁賄賂，大陸已經好多個案，不過我相信，終有一日真相大白於天下

范冰冰呢

9up王

條友喺咪走數 唔記得咗

9up界第一KOL

講親都唔中 都繼續有人理

其實佢嘅target 唔係香港人，係在美華人/港人

利用一個逃離中共控制的有錢佬身分進行反共宣傳

可能係佢睇完gay巴講既野鳩up
呢條友鳩up都唔係第一次

吹水吹到佢
咁不如一開始就火化左佢
仲dup落海搏我地見到做乜

雖然我信支共喺香港有地下屍體處理

你知我知單眼佬都知

Lm

係
覺得係想嚇人
因為毀滅曬d證據
覺得你唔會查到d乜
今次屍都燒埋

楊佳案將會個阿媽送埋入精神病院
求救都冇人信當你傻...

CCP以往手法

銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺6警後
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽「被自殺」後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

5毛出晒黎 9成信得過
其實幾合理 軍營係絕對控制到嘅地方

佢勁過燒山

樣樣有啲

彥霖個様有氣質d笑得甜d

916第一天返學？

彥霖ig 917post咗下面2張相

但919假彥霖一齊上堂冇同學知？

點解條片開始會講「浮屍夢1」？
拍緊戲？

Sorry 頭先睇錯
想講ig 917 個post 未必一定917影？

中共從深圳等廣東地方城市將20輛海鮮車運送到了上述駐港地點

左軚 定 右軚車呀？

明居正教授都分析過
中共實會將少部分殺死嘅人俾你睇到
等你受到恐懼而唔再出黎
所以肢解嘅、跳樓嘅、浮屍嘅都有

有參與程度越高嘅人被消失嘅機會越大
可能陳彥霖貼8000張文宣而又無遮樣
被跟蹤而被消失殺害

屌你又衝嚟呀？

唔響中共可控制/管理的地方處理
唔通搵大酒店同你雪

Gay巴似有份參與
普通人邊會up到

點止8000 傳單
811彥霖冇mask 冇gear
手足見佢仲跟隊攞咗支咪/大聲公
話要見指揮官

可能被國安盯上
以為係大台

小熊話分裂國家的人要令佢粉身碎骨

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

佢係咪睇完連登再9吹？

唔覺
佢有啲都中曬

冇跟開
講緊邊個post? Gay巴新巴？

係，好同意，真係唔好睇少中共
睇下新疆就知中共係幾咁痴線

鬼唔知你阿媽女人咩！
我哋個個都知
但冇證據
你如果真係咁本事，同想幫香港人
就幫我哋拎證據塞住藍絲廢老把死人口

GAY巴有無再上過水？

一定舉行送中慘案集會
為手足討回公道 !

所以見到依家出街見到無乜人更新文宣同連儂牆，我覺得國安專門向做文宣個班人落手.......

拉

做法要多元化先可以分散視線，太集中單一做法會容易引起懷疑.........

咁你想點FC呀？

有錢is everything
Kyle Bass都同佢做訪問

真係唔想比你知，求其搵撻地埋咗，鬼有人會知？駛搞咁多野又棄屍又掟落樓？喺屎忽移返個腦出嚟諗下啦

呢條友既存在真係好神奇

其實有個問題
點解真係殺左咁多人都冇一個家屬出黎講
香港咁細
如果狗同支那要去壓聲都好易比人發覺到

比你神探囉，再加少少五毛分化下就浪費一大堆時間互屌冇人有實際行動

呢D老母真係垃撚圾
個女咁俾殺 都仲有野恐嚇到佢? 死都唔撚驚仲有咩恐嚇到佢
除非佢都俾人滅左口

我都諗唔明

郭文貴：中共出年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

邊個post? 咩topic?

幾時先開始相信，其實死左好多人。好多被捕人之後就咁失蹤左，屋企人一搵就屋企人都消失埋

又係郭文貴

王岐山

不管你信不信，反正我信住先

早個禮拜Gay 巴嘅post

的確係少左

文宣那d其實好多只係和理非、學生、街坊

但彥霖811冇mask冇gear仲拿咪講野真係高危

============
唔好俾彥霖事件不了了之呀
入嚟一齊分析：

假彥霖相片流出

============

海怡浮屍25號出殯 希望大家可以關注

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

同兩位巴打講嘅嘢

睇新疆就知

連登仔：港共差佬好勁，廿幾人家屬夾埋成百人係香港呢d 豆潤咁細又多傳媒又上到網既地方都滅到粒聲都無

咁勁場運動一早就攪得惦

當我哋白痴

想煽動

麗

我信最少831手足同彥霖比人殺死
唯一解釋應該就係壓咗聲
可能威脅人身安全同送中之類
又或者嗰啲家屬真係當咗佢自殺
睇tvb真係可以咩都唔知

佢咪講左話有突發情況羅

仲有媽媽自己條命
仲有彥霖舅父和公公條命

如果你係媽媽你會點揀？
楊佳媽媽送埋入精神病院
就算你求救人地都當你傻

CCP以往手法

銅鑼灣書店事件認罪片

上海楊佳殺6警後
楊佳母親被失蹤及送往精神病院

64民運人士李旺陽「被自殺」後
妹妹夫婦被嚴密監控及失蹤

唔好俾彥霖件案不了了之
入嚟幫手推：

又係鳩噏大師

佢好多都中，美領換人都知

不過好多5毛會用佢小數唔中的事攻擊佢
連登都好多

中共都有派系鬥爭
佢肯定係想習種死個派嚟

范冰冰條片呢？
敦台銘選總統呢？

香園圍 白虎山 蓄洪池 留意呢幾個地方
可以由一開始慢慢追

又係呢條廢撚，鳩噏就叻，講既野都冇樣中既

=================
仲有彥霖事件
唔好俾佢不了了之呀

入嚟幫手推幾下

=================

要燒都唔會香港燒啦，
解放軍船 安全運上大陸 燒

條片呢

Thanks!

其實呢幾個post
同 報夢巴有冇關？
同 新疆領有冇關？

==========
入黎幫手推
關注彥霖事件 page 2 開始好多資訊

==========

之前好似有同學朋友仔講到個喪禮有一大班唔知咩人在塲，完全唔似家屬，但似監場多？

咁如果再有疑似個案，去下喪禮視察下，可能會有d缐索.......

口水佬黍 唔洗理佢

喺太子站話有家屬唔見咗個阿姨而家有冇人記得？
仲要”佢”之後印張紙打個日期加副眼鏡上嚟話冇事個阿姨都人間蒸發咗啦

我信，如果唔係點都解釋唔到咁多疑點

海怡女浮屍好似係25號出殯

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

起碼錯手打死機會唔細，831

預言家: 全部都係老共殺=-=

已經燒左20多個，你無睇全文!

cctvb個亞媽係假㗎，如果唔係假，點解要帶曬口罩，仲要打曬格仔，根本就無辦法辨認她是誰?

唔係 我睇左佢年幾兩年 中左好多嘢 佢有背景 不過鍾意吹自己有錢係真

郭文貴而家只係一個9up KOL

中共想捉佢好耐 捉唔到啦 所以佢日日post YouTube報平安 聰明人 仲去哂美國媒體 點殺佢？ 不過中央都係依然有派人裝左監聽器 好癲架

信佢就岩架喇 8成

美領定期換人，係好多人唔知就當佢有內幕咁
我夠可以呃鳩啲唔知嘅傻閪，全港區議會就黎換人

咁點收料當中共傻嫁咩

一百年後，呢d地方好猛鬼，就係當年共軍行刑場。

光復！
反抗！

可以睇睇

郭文貴?

唔好再貼佢啲流料，冇次準

冰

香港灣仔告士打道151號的資本中心20樓，及位於香港灣仔港灣道26號的華潤大廈和位於香港金鐘添美道1號的中信大廈等。

一定要追查霖霖件事到底

佢之前有無中過

就算無家屬都有朋友掛

有冇可能求助fbi調查

如果佢冇堅料 係美國一早比大搞掂左
當然平時一定要多放洗料出黎 唔係既話就害死你條針

有睇enigma 套戲就知 你有時知道人地隻牌係點都好 你都要小心決定去落注

pornhub都無，仲唔係走數

佢背景好強大
而你知唔知呢個世界好多間諜呢樣嘢

Gay巴第一個post
正常人唔會搞咁多野出膠post

全部有關

大家又唔好話佢吹水，殺人事件上，好大機會係有，事實真係好多人失蹤，9月開始又大量死亡案

行下咪知真相

push

有200萬人參與過遊行

想場抗爭完, 中共要殺200萬人

另一個post

「大家還認為（香港）現在沒戒嚴嗎？」郭文貴透露，有1名解放軍「大校」冒著全家人生命危險告訴他「已經戒嚴了，只是沒公告而已」，當地現在已經沒有一家銀行能夠自主營業，「完全被解放軍接管了」，所有參加抗爭的人士其銀行帳戶被凍結，都是香港政府在執行中國共產黨的命令。

佢話香港銀行 被解放軍接管左
老實講句, 真係睇唔透佢想點, 一時爆D好似堅料, 一時又吹到根本無人信

絕對200人以上

佢講嘅嘢有九成假…………但有一成係真……

唔該大家注意下啦 我講真 唔好信佢吹水 唔該你地 依家好嚴重真係

屌 我地可以點算啊！！！！！！！

法科又咁多人出來話係吹
情報都係咁多人出來話係吹
半真半假都好，有線索仲要係關乎咁多手足條命的，點都要認真看待，好多地點無香園圍咁偏遠，哨下未必唔可行
定係對家好唔想我們當真?

ok

果家人幫死者選擇院出
姐係公院有間房仔比從簡做一次儀式
通常真係好窮好窮先會用呢個方法

但果日好奇怪,大約十條警犬守屍
正常係黑社會出殯先會有差佬睇水